# Leçon n°6

## Les valeurs primitives présentation

    string (chaîne de caractère -> 'Bonjour' Attention pour échaper un appostrophe utiliser \)
    number (nombres -> 42)
    boulean (True or False)
    undefined (valeur inexistante)
    null (valeur existante mais non définie)
    NaN (devrait être un nombre mais string)
    